國民黨主席吳敦義據報將在今晚八點宣布請辭主席一職！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

聽日集會變祝賀小英當選集會

唔好忽略自己屋企發生既事
國難中醫失蹤 粉嶺開槍殺手足 防暴進入英領土執法

Source?

走啦白賊義

國民黨準備內鬥

(估計親共勢力會大勝, 其他人被踢走)

親共輸到仆街仲點大勝？

廢老義早就應該898啦

韓國瑜頂上

親共有資源呀
擋共既都趕走哂

Please retweet
香港人

頭號戰犯

佢係戰犯, 但唔係頭號
佢係跟大隊

淨係識攬住條魚抵死啦

要呀 慶祝店台灣守得住民主 自由

正

要去支那做政協？